侵侵而家係聯合國大會上提到香港自治冇人講?

另外有冇全英文link
唔想聽 翻譯

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

P 牌冇得推

Trump 真心幫

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

推

有提香港，叫中國守中英聯合聲明，保障香港自由，香港問題已經令中國喺世界地位大跌，大約係咁

嘩 黑馬跑出

有無英文LINK

push

侵哥，支旗加粒星得唔得？

————————————
許個願啦

如果聽日有雙普選，你會想做乜？

真係同Rubio傾掂數

痴咗線

sir this way

開打人權線！！！

大紀元有直播 全英文

搵到了

戲肉來了

有無人講下片普講緊咩

屌個黑鬼完全唔配和平獎，trump先係

有無人講下特朗普講左咩

Sir this way

Thanks bro

President Trump, please liberate Hong Kong!

睇住直播先
等睇cut返精華片出黎

Agger

twitter 大把live

reuters and time and bloomberg

只有川譜夠膽跟大陸打貿戰，將大陸經濟打垮，大陸正由盛轉衰。

聽英文好過啦

fox news 一定有

噚日講宗教自由

Socialism and communism is about one thing only, that is the power of the ruling class

屌哂成個地球

依家特朗普鬧緊socialism, 導致數以百萬計既人死亡

Trump真係撚狗高手

Push

冇辜負連登一眾Trump 爺fans

牙侵

侵侵好恨攞和平獎呀
同香港人爭過？

America will never be a socialist country

侵侵

Hong Kong protestors sure win

up

件黑色垃圾袋只不過講求政治正確
一向唔like 佢
佢份人好假

你個名同你既用語一啲都唔襯喎

侵喺聯合國講一句勁過垃圾奶共商人講一萬句

我要獨立
做新關島都得

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢；全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

101 V煞（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁

trump

如果佢liberate hong kong, 香港人唔介意同佢share 個獎

仲share 香港700萬人提名佢啦

我都要做美國膠

Autonomy of Hong Kong

好想錫trump春袋

、

口交部夠唔夠膽叫美國總統收聲
多數都係搵啲官媒咬人

件黑鬼對支那根本只係少做少錯 唔做唔錯嘅心態

川譜? 唔識喎

Sir this way
Liberate Hong Kong!

咁爆

其實佢做左好多野
但做ge野係政治正確
佢出賣左美國好多利益成就佢政治下確

想買枝美國旗了

Trump因為佢夠唔和平先同中國打

612 721 811 831 新屋嶺

法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！

tui

台灣都係用川普既

可唔可以keep住揮美國旗？八國聯軍旗都得，總之有幫助，聲援過我地嘅國家都要揮（即係德國，台灣嗰啲）但最主要一定係美國！

推呀

總之永遠可以攞盡道德高地嘅嘢先會做

Sir, This Way!!

Push, sir this way

比撚埋佢添啦

好多人屌5毛

勁

agger

特朗普再次強調美國永遠不會淪為社會主義國家

佢揾FBI抹黑寫書人 (佢之前出左書講奧巴馬)

佔你老母中

President trump please liberate Hong Kong

出左兵香港

再交返比中國普選

笑撚死人咩

啱啱嘅事？

721

係 全面開火屌柒專制國家 基本上都係暗示屌柒中共

好彩痙攣阿婆繼任唔到美國總統
佢家族好似同支那有超多利益關係
如果係佢做總統肯定會對赤納粹跪低，小罵大幫忙
trump比起阿婆先係真正愛國者嚟
今次真係天祐美國、天祐人類

件死黑鬼個細佬響深圳開餐廳架

Tui

所以所有人都要學必要之惡
分清楚咩叫真正和平
唔活係假烏托邦中

香港成為新關島
我交一半糧做稅又點話

第一次 以往都係Mike Pence做開

侵: 香港依家有我睇!

sir

Trump

伊朗核條約

留名

加油，抵制藍色公司，長期抗爭

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

助長赤納粹擴長

Trump 自己 facebook 有

屌哂左膠中共

nigger obama： Make Isis great again

wow

今次真係要WE CONNECT 全球反共
不枉此生呀!!!

大陸好似係用特朗普 台灣先係川普

係fight for freedom, stand with HongKong

D人之前仲屌鳩人唔好提侵仔，弱智

又講喇

in trump trump we trust

fight for freedom

香港直接譯侵普仲好

駐軍香港啦屌！！

trump 出左聲

香港譯侵，想親切啲叫侵侵

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

我要WW3
燒山好野!!!!!!!!!!!

好

929 黑氣球 唱國歌 揮萬國旗 摺紙鳥 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢；全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

101 V煞（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

留名睇文字翻譯

要和平二戰唔好參戰啊

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

O Say Can You See

有咩出奇 基本法寫明高度自治架啦

我地運動一少左人關注，侵爺即刻助攻

睇到侵侵講野好有威嚴

特朗普似係複製列根條舊路
又係明星做總統（特朗普雖然係商人，但係都算電視明星，《飛黃騰達》好受歡迎）
同中共打貿易戰 類似當年美蘇冷戰
又玩星球大戰 引中共跟機
最後列根成功推翻蘇聯
特朗普分分鐘成功令到中共解體

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

可以崇拜侵侵未

上晒電
個波餵到落腳啦 差臨門一下

其實真係無用
中國完全扮聽唔到都無用
中國擺明我係搞鳩香港架啦
美國你吹得我脹？

咩都唔做咪和平

侵侵應該要有和平獎

無錯，全世界係真係得美國吹得佢脹

送俾佢

但望就望美國加辣

是咪一句起兩句止

#929 Global AntiChinazi Match
#ChiNazi

P 推

一個唔相信大騙子會信守承諾的人 竟然話要同個大騙子傾合約
就知佢唔係會諗住真係傾合約啦

法國呢排好多 XXXXX冇人講？ 既 posts

比佢囉.... 香港起條Ribio Avenue同Trump Avenue都得啦

Full english version
go back to 09:23CT for the Hong Kong part

退休一場演講就幾十萬啦
仲同你搏

但yellow object個類警暴文宣呢？定focus係落中共面呢part？

一條line 架
Pelosi 同trump 就唔啱

Sir, this way

推啊！！！！

posh

Maybe uncle輩or 台灣人啦

puah

侵侵this way

講咗一句咁多

咁本身真係冇人講呀ma

所以2020真係人類歷史重要嘅一年，美國囉台灣大選

Help us pls

101各區有賀國慶活動 佢為左集中人流可能會批

召喚Trump 加坦克.gif

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每日起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭

Five demands, not one less

完全估唔到啊

如果佢幫我哋ko到中共，我唔介意比佢拎。

香港自治

Sir this way!!!

Pish

【有圖】200萬人？1%人玩twitter都無?

呀侵幫手搞掂支共
香港人幫你整條trump road trump avenue 又點話

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not hello object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

10:19CT 有 Ivanka

緊爽出黎屌柒侵咪

庚子年
當年滿清就要庚子賠款

Sir

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

逐步整合post！推到有文宣！有提議留言！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not hello object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

初心
追求民主 追求自由
不分化 不割蓆 不篤灰
前線放核彈都唔割
(大大力錫春袋就)

五大訴求 缺一不可
1。徹底撤回修例
2。收回暴動定義
3。撤銷對所有反送中抗爭者控罪
4。成立獨立調查委員會 清算黑警 解散香港警隊
5。實行雙真普選

Ok
條友都終於明白依家要企邊邊

XI not my friend

President Trump please liberate Hong Kong

同埋推背圖嗰啲又都係2020,2024係中國重要嘅轉變嗰下好嘢大家頂撚住

Tui

SIR THIS WAY

美帝來了我帶路

我諗住買兩枝遊行果時咩係背脊

侵

推 陰d陰d

Sir !!!

美帝快點侵佔我

邊有講香港自治

幫佢立個銅像

侵侵...

Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
O say, does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free
and the home of the brave?

屌,個死黑鬼拎獎大部份原因都係因為佢膚色+第一個黑人美國總統

發言cut

希望快d制裁啦

完全打香港牌

推上國際最重要！！！！

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。